東涌有廢老拆連儂牆

今日5am巴士總站個度
5-6個廢老
有棍有梯有器材

撕一貼百啊

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

我地係咪要追擊返廢老隨地吐痰/禁煙區食煙/亂拋垃圾/非法餵白鴿？